俾人帽左，求安慰/屌醒

小弟好少開post，間中仲上嚟笑下人被人帽咁，估唔到今次俾人帽果個係自己

事源係咁，近排發覺佢近排同我一齊果陣，佢成日覆message 覆得收收埋埋咁，咁我問佢，佢就話係佢閨蜜，咁我都算啦。我每晚接佢收工，佢都顧住玩電話，覆佢果個所謂「閠蜜」，但我見佢好似平常咁，會肯主動攬我，錫我，嗲我，我接唔到佢收工，佢會主動打俾我，所以就冇乜為意，其至上星期紀念日，我都以為相安無事。

直到上星期佢放假，上完我屋企，之後話去同學聚會，約埋老師咁，咁我就送佢去啦，但就到約定地點果陣，佢不斷叫我翻屋企先，唔好跟佢去，應承我照佢咁做，下次上我屋企我想佢點都得，咁我feel 到有古怪，咪扮走先，之後吊住佢尾。

唉，最後見到咩，各位巴打都知啦⋯⋯

我地三個當面對質果陣，佢仲想拖住條新仔離開現場咁。我果下真係想死⋯⋯

最估唔到係我同個男仔講左句：你係咪真心鐘意佢？

最後條仔拋低左我條女走左去，我同條女單獨傾左好耐，講幾多，講乜好，其實只不過係癈話嚟，佢一句對唔住嘅說話都冇，感覺仲好似怪我壞佢好事咁⋯⋯

點解，我地一齊左咁耐，我對你咁好，你要咁對我

而家，我每諗起你，我都好辛苦，我好想去憎你，但真係憎你唔到，我甚至好想你幸福⋯⋯

巴打們，我係咪好撚冇用？我咁樣真係唔配做一個男人。但係，我真係仲想見到佢幸福，我仲想聽到佢一句對唔住

你真係垃撚圾

我知

我就係帽你個個...估唔到你真係會po

你係廢物就肯定架啦 個下竟然仲可以唔屌鳩條狗公
但做廢物都比個時間自己 因為第時既你會好後悔依家竟然為隻臭雞唔開心過

條女擺明已經唔鐘意你
但睇條新仔都係玩吓條女
你鐘意既咪等條新仔飛左條女再執番囉

分手啦屌

唔覺得你無用, 係你條女衰啫
希望你盡快 move on, 放更多精力做好自己, 唔好俾啲唔值得既人影響

個男仔做咩會無啦啦走
可能佢都唔知條女本身有男朋友
你都知d女人好撚鐘意暪左暪右

襟兄弟

我係問條仔係咪真心鐘意我條女

垃圾狗 不要祝福
你可以繼續鍾意佢 但唔該唔好祝福佢幸福
做到自己咁卑賤做咩

如果個男仔本身都唔知條女有男朋友
咁佢都係受害者之一喎

條女都話下次去你屋企，你想點都得
你咪影相拍片，之後玩晒sm、後門所有想玩既野先攤牌囉on9

條仔本物都可能有女朋友

想像唔到個畫面係點....
你都幾大方
最後走有無講bye bye?

係暪左暪右，我見條友個反應估到

飛撚左佢唔好諗啦

我講左句祝你地好運

開佢名啦

抽身走人

咁係條女仆街啫
條仔見到中伏就閃
BTW 帽唔怕戴，最緊要除得快
佢有心瞞你實有第二次，好可能係騎牛搵馬
快手飛左佢

你溝左佢條新仔去囉

其實已經同佢分左，不過一諗起就心痛，好唔開心

醒啦
唔好聽情歌

分手喇，唔值得為左呢啲女仔

真係估唔到兩年後睇番呢啲文都仲係咁感同身受
但係我唔會比自己唔開心咁耐，唔值得

反正我依家都做緊仆街吊住條唔太中意既女，想屌閪就見，唔想屌就唔見，再同時間溝緊幾條女，不知幾撚爽。只可以同樓主講, 屌唔到呢條搵過條，做下仆街換下女，好快搵到自己岩。最on9既人係為左棵樹放棄成個森林，但你要記住有左棵樹，都可以係個森林到再搵樹。

啲女對佢好無用，好似我而家吊緊果條女咁，我望住佢我望到以前既自己原來係咁on9

你條女正臭雞
post佢出黎啦

我知我on 9，但真係好撚sad
點先可以易啲放低

我仲想保護佢

咁聽咩好？

廢柴

post her photo

拖左咁耐拖，成日都係為見到佢笑而去努力做
我已經唔記得自己係點⋯⋯

你想靜下就BGM, 嘈啲就EDM Rock 唔好聽the chainsmokers, alan walker and imagine dragon OK

中

古典音樂就最好，係個寧靜嘅環境聽，一路冥想，乜都唔好諗

因為佢行左入去我第一次拖佢手嘅地方，我忍唔到

不過可能佢已經唔記得

爸打睇黎係真心鐘意條女，你係個投放感情好重嘅人，你想佢幸福，但你自己呢？如果佢做得出比帽你，你就決心放底，前路遠遠多啲關心下自己

咁我又想問 如果你係第三者知道條女有仔都暪你 你仲會唔會同佢一齊

我唔知條仔係player定點，所以我就問佢係咪真心鐘意我條女

你都真係cls
一啲火都無wtf

你都幾大方 帽左你仲問條仔係咪真心鐘意條女
佢地當晚就一路屌西一路笑鳩緊你垃圾
仲要無帶袋 有BB叫佢認你做契爺好無先？

果下真係好灰，乜都諗唔到

佢好又會被帽

問過

係嗰邊同人攬錫，呢邊都可以同你攬錫，想佢點都得

女人嘛 真犀利

我都估唔到佢咁恐怖⋯⋯
我都而家都未接受到

果陣條女行開左，條仔未知發生咩事果陣我問條仔

四海之內皆兄弟

點解會有啲咁恐怖嘅人

想醒

Sad 到岩岩翻工做野，好似個心空左咁，眼濕濕咁打文件

Be a man, dude, she is not worth your time, money or effort. F that bitch!

同自己講，由開始到宜架，你都只係當佢SP, 任何付出都可以隨時收返，再搵另一個SSP!

Block 9佢啦 做男人做到你咁撚無火都真係無乜用
比綠帽你戴個條仔就爽啦
原本操撚到成身腹肌諗住同你隻撚
丫 點撚知你弱雞過個女人 仲問佢係咪真心鐘意 祝佢地好運
搶撚左條女 仲收撚埋祝福
真係訓著都笑返醒

垃圾樓豬
條女咁對你.. 你都仲想佢幸福
比啲尊嚴啦

我其實有諗過同佢隻揪，但我份工唔可以有案底，花少少都唔得
好彩係條仔聽完我講祝你地好運冇耐，就拋低左條女
其實我都葡萄佢，佢咁先似翻個男人

都好丫有當面講

我就幾句wtsp msg就完左幾年感情，仲要自己追問佢至知帶左帽

我懷疑對面條仔都唔知你存在
條女食兩家腸禮

( Show Blocked User - 蘿蔔皮 )

阻住追post

自己發現同當面講，可能仲傷

痴撚線 究竟d臭雞咩心態

我都唔明，點解可以咁賤

巴打
要唔要陪你飲下酒喊出黎

利申，有鳩

已經發左兩晚酒癲
但成日飲飲下就記起佢唔鐘意我飲酒，之前為佢戒得好辛苦

唔好有錯覺
佢重係你條女咩?

少年, 我有個好朋友之前都好似你咁樣. 畀人帶咗帽.之後分咗手 . 兜兜轉轉,離離合合, 散散聚聚. 最後佢哋兩個结咗婚.仲有一個好幸福美滿嘅家庭. 佢當時全部朋友都係叫佢分手唔好食回頭草. 我係小數支持佢嘅人. 如果你哋係真心相愛駛L理咁多人嘅意見, 鍾意佢就追番佢.加油巴打

飲酒解決唔到問題
但可以宿醉昏迷
拖長個時間，等時間慢慢沖淡
當然飲醉就搞事果啲撚樣就真係要戒

我會檢點啲
我都唔想累到人

講多d背景黎聽下，大家傾下講完可能會好d

突然間冇左個人，我都唔知而家佢對我嚟講係咩

其實都一樣痛
連見都唔想見
睇黎真係好鍾意對方
你嗰個仲肯比你點就點，應該仲有感覺

表面幸福美滿
但係私底下各有各搵食

就算再有機會都唔會係短時間
要等大家放低件事先
兒家當真係走左算啦

呢首歌啱你聽

佢係我屋企啲野，同我本身諗住今晚送俾佢啲野，點處置好

揾多個唔係處咪又係俾人玩過曬

我真係癈柴嚟

巴打同條女一齊左幾耐?

都似係

唔好比藉口自己又見番條女
掉撚哂佢就岩

Po條女出黎啦，你條女真係臭雞黎，此風不可長

如果呢到人人都post派帽嘅人

幾個字變1001

香港真係多臭雞 ，所以唔洗做好人，你係臭閪麻，我碌9就係要臭過你

玩人天經地義。點解？你有本事先玩到人，無本事咪比人玩

唔好咁啦巴打

墮落連自己都輸埋

佢同左第二個一齊你係在意以後失去佢定係在意佢同人扑左野俾帽你戴先?
我估你都唔知人地扑野未得個估字

如果你真係所謂好愛佢, 佢帽唔帽你跟本就唔會影響到你仲愛唔愛佢
若然你既存在對佢黎講本身就可有可無,
咁你同佢分手直頭係好事啦, 唔需要唔開心

條女都幾on9
返左屋企再落番去好難咩

你啱嘅！

無撚用
影衰哂有棍既

我愛佢，但係呢刻先發現自己攬住嘅人係咁恐怖，呢下好心寒，唔知自己仲可以信啲乜

其實會唔會仲有第三條仔 其實條女呢兩個都唔鐘意，等你地以為大家都係敵人 事實係條女係鐘意第三條仔。

你就下次點都得
人地就而家開房點都得
有事係拖條仔，唔係拖你
醒未

佢應承你點都得
係因為佢連屎眼都俾人玩埋
大佬唔好咁天真以為拍戲咩
諗住個男嘅係真心對你條女
然後你情聖上身去成全佢哋
條仔當你條女係雞係公廁咋
你估佢貪你條女樣靚身材好咩
去貪佢係人哋條女無手尾跟啊

次次扑嘅時候問你條女
佢條撚大啲定係你大啲
然後條女梗話你個廢男人都冇撚用
叫條仔大大力啪 射入嚟啦
一早同條懵佬講定下次點都得

一次不忠，百次不容。
速撇喇

被人搶女得2個可能性,
一係就你對條女唔夠好, 佢未對你死心塌地
一係就條女閪痕女未玩夠, 你幾好都無撚用

諗清楚啦, 問題未必係你身上既

佢咁對你你仲想保護佢, 垃撚圾

屌厭咪算囉
做咩咁上心

tbb劇情

多謝爸打

醒了

可以再mean 啲嘛？

每次分手 我都會同自己講 自己要變到更好 令佢後悔當日掉低我

本身條仔諗住你幫佢養埋便宜仔㗎
依家比你咁樣踢爆埋 你條女個肚點算？

開名／ig/ 樣，呢啲臭閪都唔撚要面、唔會覺得羞辱架啦，俾身邊嘅人知佢道德幾敗壞都好，佢做得都預左要面對返。

你呢一刻仲想保護佢咁就抵撚你死 抵俾人恰

條女對奶幾大

啲狗公真係仆街，好鐘意破壞人哋，我個小家庭就係咁比狗公破壞了，今年中秋又要孤零零

你真係廢柴黎
仲同條仔講你係咪真心鐘意佢
笑到我成個月餅呑左落肚

屌人就叻
比你面對咁既場面你會係咪真係會屌柒佢？
見到個畫面個心都空哂
仲想有咩反應？
btw加油難捱都會過去
我都試過我淨係敢叫佢個名
佢都係維護個新仔唔敢面對我
so i know that feel not

不要低頭~

係，個心同腦都真係空曬，失望同心痛嘅感覺覆蓋曬其他感覺。我吊佢尾果下已經諗緊真係有第三者嘅時候我應該點屌柒佢，不過真係果下就乜都諗唔到

一齊左幾耐？

巴打有冇諗過點解你接唔到佢放工
佢會主動打畀你
係因為佢想確定你喺邊
咁佢同條仔出去嘅時候就唔會撞到你

放假上完你屋企之後仲約咗條仔
點解
因為唔夠喉 到喉唔到肺
你明唔明呀

最估唔到係我同個男仔講左句：你係咪真心鐘意佢？

睇到呢度笑撚左

如果你冇講大話嘅話，呢一刻，你就係世界上最幸運嘅人！

加油啦哥仔
比人帽唔緊要，除得快最緊要

廢柴
個下你斬死佢終身監禁你會覺得值

冇錯，呢位巴打就正路喇，而家個世界根本就係咁，女人除咗用黎洩洪之外，就真係冇咩其他功能，今日佢對你好，煮埋飯俾你食，俾埋零用錢你洗，聽日就同第二條仔上床架喇，十個有八個都係咁樣！淨低果兩個聽日唔溝第二件，後日都會溝第二條仔，冇分別。

人一世物一世
玩個3p拍埋片先吖嘛

巴打加油

照你咁講法你唔洗覺得可惜 晒時間晒心機去幻想仲有機會一齊返 就算係都無好結果
如果你自問你係好仔 就應該要感激佢離開你
佢配唔上你 你有能力搵個好女仔
愛情出現第三者就唔會有彎轉 你原諒得佢只會食住你上 你唔會捱到去佢玩夠既一日
唔好覺得浪費左自己既付出 咪當儲返個經驗
下次帶眼識人咪得
食煙既食 飲既飲 玩既玩
開心過佢 唔好令佢覺得你無左佢唔得
佢掉返轉求返你復合你再撚下佢
香港地做男人一定要灑脫過女人嫁

傻豬樓主

你唔係冇用 人係有感情
只係你女友太賤
set個期限放低佢

垃撚圾，可以俾帽你帶既女要來都無用
一係就你太廢，俾唔到佢要既野
一係就佢太水性揚花，要兩條撚先塞得滿
邊樣都好，條女都唔啱你
你唔車巴佢仲想佢幸福，垃撚圾咪開post啦

期咩限，無野好留戀

將所有精力花在段練自己身上
做gym 做運動 食好西 睇多啲書 學一樣新野
半年後再多謝我

你對啲女愈緊張愈chur,就會無左神秘感，同女一齊最緊要唔好比100%安全感，70%夠。如果唔係只會比佢覺得你係市場上無價值。你會令佢覺得自己好似輸左啲野咁，咁樣佢就會chur番你番轉頭。
我而家吊緊條女就係咁，我成日話唔見，一係就好遲先覆，佢就會係咁message我，又打曬電話咁，我見到佢咁樣做，除左覺得佢好天真同好on9之外，我真係唔知點易形容

用呢種維持到遇到真愛為止？

港女派帽世界第一

係，我同意巴打嘅手法，當你經驗夠嘅時候，你自自然然會明白呢個game就係咁

應該要扮冇事 當佢係肉便器 慢慢媾過件

受教了

其實我都唔想屌你, 但你今次真係太樣衰, 點會祝福佢? 有時你咁冇男子氣慨就會俾女玩你, 你要食返個勢掉轉來打, 你咁樣就算下條女都會覺得你廢會再帽鳩你。

分析下自己衰乜仲好啦

其實我都覺咁好樣衰⋯
但有時鐘意一個人，就會唔自覺咁對佢好，唔自覺咁去就佢

見今日咁大節日，送一句俾所有連燈仔，呢句嘢係出自一位前輩口中嘅金句。
有一日，如果你條女同你講，我哋要永遠喺埋一齊，永遠都唔好分開，巴打們請諗都唔好再諗，準備抽身走人，走得幾多得幾，輸少當贏算數喇，唔好問點解，我用咗好多年去證實，呢句嘢係好少會錯喇，希望大家記住喇，畢生受用架！